今日生日想乞句生日快樂

有冇人可以同我講聲生日快樂

生日快樂

多謝

生日快樂啊

生日快樂
快啲打翻個生日J

唔打J 健康毒撚

毒撚生日冇人理

祝生日大快樂

我都今日生日
所以見到個post即刻覆下
生日快樂啊我同你都

兩位巴打生日快樂

陳生？

生日快樂呀

生日快樂，健健康康

寶寶 i love you

多謝你呀 希望你都健健康康

生日快樂 祝你日日開心

多謝你

多謝你呀 希望你個心都唔好咁痛啦 冇野係解決唔到

連登好有愛